{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027523",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122998048/changwon-sangnamdong-heritage-hotel-chang-won-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698984525679&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1467&destination=%EC%A7%84%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976008291&latLong=35.179487%2C128.106984&sort=RECOMMENDED&top_dp=100000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=228668446&selectedRatePlan=264382759&expediaPropertyId=66312439&searchId=f8e65b49-7d8f-49c1-bded-1f4e2545dd3f",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 상남동 호텔 헤리티지"
    },
    "text": "昌原上南洞ホテルヘリテージ (창원 상남동 호텔 헤리티지)\n昌原に位置する昌原上南洞ホテルヘリテージで快適で心地よい宿泊が楽しめます。 こちらではWiFi及びセルフ駐車の無料特典を提供しております。ホテルサイズ : 49室の客室 , チェックイン開始時間:17:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "昌原上南洞ホテルヘリテージはどこに位置していますか？",
            "answer": "昌原上南洞ホテルヘリテージは昌原に位置しています。"
        },
        {
            "question": "昌原上南洞ホテルヘリテージで利用できる無料特典はありますか？",
            "answer": "昌原上南洞ホテルヘリテージではWiFi及びセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "昌原上南洞ホテルヘリテージの客室数は何室ですか？",
            "answer": "昌原上南洞ホテルヘリテージには49室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "昌原上南洞ホテルヘリテージのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "昌原上南洞ホテルヘリテージのチェックイン時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "昌原上南洞ホテルヘリテージのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "昌原上南洞ホテルヘリテージのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "昌原上南洞ホテルヘリテージでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、昌原上南洞ホテルヘリテージでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細については宿泊施設にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "昌原上南洞ホテルヘリテージのチェックインに必要なものはありますか？",
            "answer": "昌原上南洞ホテルヘリテージのチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "昌原上南洞ホテルヘリテージではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、昌原上南洞ホテルヘリテージではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "昌原上南洞ホテルヘリテージでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、昌原上南洞ホテルヘリテージでは客室内および共用エリアで無料のWiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "昌原上南洞ホテルヘリテージの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、昌原上南洞ホテルヘリテージには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "昌原上南洞ホテルヘリテージには喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "はい、昌原上南洞ホテルヘリテージには指定された喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 576
    }
}